[風水救港] 狐獴 vs 蛇獴 ！ 疑似核彈

蛇獴我知
但狐獴真係少聽

頭先有ching提醒 狐獴係食昆蟲！
一search 發現狐獴專食曱甴！

疑點1）九巴係咁出呢個廣告 但呢個廣告完全唔係銷售廣告！落廣告既人 究竟點解要洗錢係呢樣野到？

疑點2) 落廣告既係康文署：狐獴之家 即係政府

疑點3) 而家風水救國 一路講既都係蛇獴 並唔係狐獴 究竟佢想混淆 定點？

疑點4) 係九巴到落廣告 係咪想斷埋手足既後路

有無人幫手搵九巴 康文署 同廣告商movehub!

不喜勿插 風水研究討論

光復香港
時代革命
香港人報仇

手足一個都不能少

自推

食曬班廢青，正

自推2

幫推

係呀 第一個食你先

push

我知有啲手足唔信風水
但寧可信其有

我地個名

岩啦食撚左甴敗敗佢

緣份
幫唔幫到手呀呢單野

最好係
但醒起而家旺角啲巴士仲repair緊
驚巴士佬會反咬

我都話有用 係班友話無用 對家宜家同你鬥風水了 反對風水 班人仲未醒

佢咁講姐係佢地風水上有原因 先叫人做甲由
如果唔係
任佢點叫 都唔會有人係甲由
又點會有呢隻野出黎
要睇下佢個狐獴之家幾時開

亞巴
我一路有睇架
狐獴仲有無天敵呀diu

簡單啲講

邊一邊成功做到全香港市民都認同曱甴=對家就贏
而家黃:藍紅黑蝗:無聲出 大概1:1:2

2017開
但無啦啦而家宣傳 超怪
條條路線都有咁制

推

自推1

自推3

亞巴

有人做

好波